作為藍絲, 我唔係要建制派贏, 而係要泛民輸!!!

請連登嘅藍絲朋友一齊支持發動建制派初選, 票投建制派素人

推

民主建港聯盟連初選都唔夠膽搞, 根本一啲都唔民主, 不如叫民主賣港聯盟啦

跟我叫一次: 民 賣 聯

push